呀媽成日逼我飲湯 岩岩係佢面前倒撚左落馬桶

因為D湯渣什麼營養根本唔會煲左落d咸水入面
係d老野咩都唔識以為煲六個鐘可以煲到豬骨鈣質溶係d咸熱水入面

所以倒左d咸水對身體比較健康 只係食d湯ja就ok

對付d老而不就係要咁

啱啊，咬多d骨先會快高長大

湯ja冇肉？

大快人心呀清

改編潮文又回帶

打鳩佢啊嘛

報埋警告佢

大家要學下

雖然係潮文， 當你自己住冇湯飲時， 就知道湯好好飲

年經

你咪就係馬桶